{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014610",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "대관령분식"
    },
    "text": "モッケビアプリをダウンロードすれば配達と包装が可能だ。 メニューにはキムパプが3,000ウォン、とんかつが7,500ウォン、豚丼が7,500ウォン、うどんが4,000ウォン、ラーメンが4,000ウォン、餃子スープが6,000ウォン、チョルミョンが6,500ウォン、ファンテ餅スープが7,500ウォン、卵飯は7,000ウォン、チャーハン7,000ウォン、水冷麵が7,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "モッケビアプリをダウンロードできる場所はどこですか？",
            "answer": "モッケビアプリはスマートフォンのアプリストアでダウンロードすることができます。"
        },
        {
            "question": "モッケビアプリで配達と包装ができるのはどのような料理ですか？",
            "answer": "モッケビアプリではキムパプ、とんかつ、豚丼、うどん、ラーメン、餃子スープ、チョルミョン、ファンテ餅スープ、卵飯、チャーハン、水冷麵の配達と包装が可能です。"
        },
        {
            "question": "キムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムパプの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "とんかつの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚丼の値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラーメンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子スープの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョルミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョルミョンの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンテ餅スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファンテ餅スープの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "卵飯の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麵の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麵の値段は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 139,
        "QA": 403
    }
}